前線係要大家一齊衝 唔係一齊退

大家唔好再退啦！已經退無可退！

【香城online】我哋少咗一個最重要嘅職業